# КК Музыка

[[Диапазоны оркестровых инструментов]]
[[Как мелодия нравится мозгу Зилков]]
[[Не по пути - Александр Зилков _ Анализ]]
[43 музыкальных концепта, обязательных для композиторства](43-Music-Theory-Concepts.pdf)
[[Текст принц Али]]
[[Арабская ночь]]